[LONG D求救]一人一個請事假理由

同男朋友Long D 緊 佢飛左過黎陪我 但佢下個禮拜飛番去果日夾唔到我收工時間
我想送佢機 有冇D 拒絕唔到GE理由 去請事假
除左親友過身之外

假係你嘅
你話乜都得啦

諗唔到麻 仲要而家請定下個禮拜 好難諗幫幫手

要陪屋企人覆診
其實當拎半日annual leave/ no pay leave唔得咩？

好似過得 但仲有冇戈

同老細講 我想請下星期既病假

份工做左冇耐 未有假